警再錄口供 周：去年廣告怎犯今年國安法？

節錄

警再錄口供
周：去年廣告怎犯今年國安法？

【本報訊】上月警方以涉嫌違反《港區國安法》或串謀欺詐罪，拘捕前香港眾志成員周庭、壹傳媒創辦人黎智英等十人，各人其後獲准保釋，昨日再返警署報到亦准續保。周庭昨到達警署後臨時被要求再錄一份口供，事後未透露口供內容，但提及上月被捕當日錄口供時，警方展示一份去年在日本《日經新聞》刊登的反送中廣告，質疑警方以去年的報章廣告作為指控她違反今年才訂立的國安法的證據，做法荒謬。

昨午3時，周庭到達大埔警署報到，被告知要再錄一次口供。她稱因警方事前未有通知，因此要再通知律師由九龍趕來，錄口供歷時45分鐘，警方未正式落案提控，讓她繼續保釋，延至傍晚才能離開。

■黎智英昨傍晚獲准續保後離開旺角警署。

扣逾六小時 黎智英續保

她稱案件已進入司法程序，不便透露口供內容，但提到上月10日被捕時，警方錄口供時曾展示一份去年在日本《日經新聞》刊登的廣告，她質疑「究竟2019年嘅廣告，有乜部份違反咗2020年先生效嘅國安法呢？如果呢份2019年嘅廣告真係成為周庭違反2020年國安法嘅證據，相信大家都見到有好多荒謬嘅地方」。

周庭表示，警方曾搜查《日經新聞》在香。。。。。。。。。。

黎智英昨到警署後被扣逾。。。。。。。。，他只說：「平常心。」

Po定先

妓女比共產黨可信.jpg

芝麻仁沒有一顆是磨菇的.gif！！

放人啦屌你老母

明屈你
吹咩

個陣仲話無追溯期
真係搵鬼信

有無人recap 1989 d 名人講左d咩

咪告囉
日本有咩反應無人保證

最驚你唔撚告

日本新聞關注周庭12月生日多啲

倪匡：我沒有說過這句話，認識我的人都知道我很專重妓女

要追溯既話689 公開屌過共匪64屠城，拉得

我個名講完

明朝嘅劍斬清朝嘅官